[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(10) 出道3週年粗卡

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。[13] 1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。 3月28日公開《바나나 알러지 원숭이》POP-UP 專輯視聽。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：劉是我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

開Post Template:

21號先3週年

Lm

留名

lm

拎小學定黎做捷徑icon先

我沙沙新po lm

真係靚到爆炸

第一頁貼多次OH MY GIRL全舞台綜藝影音整理

劉明

定定好可愛呀

留意返
係我沙沙

一頁留名

我沙沙

做咩呢張著到咁

嘟個嘴落個mon度

airpod rich rich

尋日條片孝定都係

Ching冷靜d

我會嘴真人

csl

Binnie

我妹呀

my waifu呀

到底我有幾多妹夫

1個
is me

有d 咩嘢解釋呀？ 成日亂認人係 waifu

一夫多妻

你收皮啦

定定

喂喂喂，企開啲啦

係囉

21號了
粗卡

出道三周年粗卡

出道3週年粗卡

3週年留名 我沙沙

[#HitMan][Jiho]
The episode of Hit man with Jiho will be aired on JTBC on 26th April, 2018

附上其中一個傾家蕩產出道舞台
(Hot Debut) 오마이걸(OH MY GIRL) - 궁금한걸요 + CUPID(큐피드) @인기가요 Inkigayo 20150426

三週年粗卡

三週年祝卡

三週年粗卡
好想快d再見你地

hey cupid shoot my heart

我呼

屌
好學唔學人學人玩漏水

一支兩用

幾靚老實講
整番支先

你又咪係要買

你屋企有幾多支

耶
咁問人架 … 你答先
你答完我答 …

好正

數唔哂架

今日我沙沙
冇左個平陰仔

佢咋
我得架

呢種正式嘅燈得1,2支

我得兩支 … 一支熊貓頭 …
一入面圓型入面 d 野一 fing 就狂轉

有無人睇左孝定整嗰條片

Jacket Making Film

MV Making Film

第二嗰支未買

3周年v live

又唔著褲

好芯 咩黎

轉channel講普通話嘅

隔離 w 團

點解我沙沙可以咁正

冇左d平陰一樣咁正

額頭仔

呼呼

又擺野上頭...

唔講咁多

沙沙A-ing

越睇越正呀

喂喂 不嬲都正啦
我沙沙

我呼呼

今日Seunghee都去左fs

Seung Hee said that the official light stick colour is WHITE

隔離團路過 岩岩睇omg 好正

新棒應該趕唔切係526之前出 ？

[180422]
Seung Hee came to surprised Oh My Girl Banhana fansign today

She said she even actually bought album to enter the fansign😂

勝熙買碟入fs

都未出幾時有得買

就係話佢趕唔切526前推出比人買

但呢個時候出又好似想俾人fanmeet用

定係變左即場賣
咁咪真係要朝早7點開始排

1 期加送手燈換領卷啦好嗎

支燈都300啦

又無人9up

睇緊波牙

咁真係情願佢出唔切
如果唔係好難買得曬咁多野
又con又1期又衫
賣 都唔掂

Binnie Mr Mr

其實is me係咪唔鍾意平陰
好似次次休息都會露額咁

雖然兩隻都幾靚

平陰d頭髮吉住晒點會舒服
露個白滑額頭仔出來咪幾好

打機片

Arin控制左右隻手打到抽筋咁 好好笑

新人留名 closer開始飯

居然有新人

應該開心 …
你 d 反應 0 分 … 重作

[#OMG] Jiho出演的JTBC新綜《Hitman》EP.1將於4月26半夜1時播出
這個新節目是MC們以推銷員身份旅行到世界各地推廣及販賣韓國產品的節目, 根據路透Jiho去的第一站是日本!

仲有幾站架

好得意

有無人同我換

22號fs全場

新節目唔知 睇佢個簡介似乎係想去多D地方既.....不過都可能淨係試播完日本就收皮

Hitman預告

日本d周邊垃圾到

定定食咖哩飯vlive

同定定一齊食飯

果pat野

做乜唔叫春

[#OMG] Mimi將會跟金申英結伴在4月28日去日本京都錄Battle Trip 節目預計會在5月尾6月初播出

又有綜藝

班無野做嘅都終於有d野做下

part住大勢金申英 仲要去京都大把好野食

連開6隻都係禁灰左
雖則係美賢姐

買唔買

[#OHMYGIRL 1st Fan Concert in Taipei]
演出時間 Opening Time：2018/06/02 （六） 19:00

台場勁垃圾主辦

你又去牙？

去呀…當去旅行

個場勁細

香港咪一樣

睇相覺得台場細啲

三線女團

好肥

係包包面

好瘦

近近地又ok喎

又咀左落個mon度

together????

愈肥愈正呀

本身有諗過去日本/星洲 不過時間唔夾
而家有台場 又六月頭既話

肥定

肉地

去啦……唔洗諗

我沙沙😣😣

我

出發去日本

仙氣孝定正撚到

條裙幾靚著左好有仙氣

Mimi好似影畫報咁

呢張YooBin

Jiho好耐無見

好想去金浦機場瘋狂接送機呀

究竟佢渣緊個個袋入面係咩黎

無人po個港女

眼鏡盒 化妝品

台主杯我arin

又唔係我po嘅

問題就係你冇po

係我arin

5.26後先算啦

收皮啦

20呢

我乂園咁cute都無人po
無人po我po

到時就車厘車厘咁叫

你都收皮啦！

笑撚死
晨早流流有大戰睇

為咗個港女嗌交

貼張Arin先

港女有咩問題
唔通你第時娶到個鬼妹結婚呀？

娶韓妹

你食女無數 食盡唔同國家

北韓妹都係韓妹

靚既都俾金仔玩哂 不了

我乂園

gfable熙熙

某垃圾既莎莎
等睇叫春

Arin果張gif
dispatch條龍友好撚毒

我沙沙
Btw關你撚事咩臭閪國絲，睇我妹啦嘈

睇吓到時點賣飛先 應該都會去既

好有愛

手都斬撚左佢

Sketchbook

有無大神會去新加坡/台灣?

你

台灣會唔會好似隔離團咁取消架🤭

定定
好靚牙

好耐無見呢位清

潛水返工專員

有神快拜

你d大量既定定圖呢

再執下先

「炒哂」

係啊炒曬

然後十日後繼續出相po上twi

求大神twitter

搵唔搵到大神twitter真係隨緣
識佢咁耐都唔見佢有

渣ga

貢油典牙

我冇

都係依幾張

定定
Btw大神

大神

啱啱上twitter見到定定新相 原來is you

rt左大神

report左大神

人地大神拎住支328啦 你呢 阿妹真人都未見

佢得啖笑啦

我緊係得啖笑
佢兩個rich gay金主食女獸同我呢d垃圾毒撚
邊有得比

前句錯 後句岩
部分正確

神完未

唔知咩黎

youtube版

原來係Dingo Morning Call預告

留意到有大神出沒

開左日本Twitter

係咪下半年就會轉攻日

。。唔好牙

我愛妻件衫

笑死

原來你係once

黑人問號

miracle song竟然有日文版 成個feel錯哂

唔打名都唔知唱緊Miracle Song

Jiho

中間條友個樣

早晨
Arin個頭

上年已經有

仲以為入錯post

金毛獅王 好cute

金祉呼日文天才

下次同佢講日文算

中英日韓都得啦 我呼呼語言天才

又你
全世界都你d女

R~~~~

勝熙唱雪之華錄音

同行音樂會宣傳?

Dispatch影相behind

上年未追OMG

係咪呀 好似見到你喺到好耐

但佢聽唔明你講咩啵

好串

香蕉過敏馬騮入坑粉

sry又串親台主

想點牙。。

我沙沙好型

有得留多晚咁開心

好耐無成班人咁開vapp 好有愛

我又要按摩

台場仲貴過香港

好lag

好順喎

佢地有無飲醉酒

屌呀屋企垃圾wifi

定定飲咗假酒

Replay

可能全場坐無得賣太多飛 所以賣貴d

早中期佢地飛韓國之外其他地方都幾常咁樣喺酒店一齊開

番歸啦

仲諗住po，等你po晒先

YooA

大佬

幾日一叫我沙沙

my arin

跳Genie

定定跳Beyoncé Ego

定定Genie

甜美大脾

今次碟入面個QR好似未貼過? 孝定演技世界級

YooA

第二張Cute到爆

咁樣生日應援都有

幾好呀又平佢地又見到
響望遠咋

覺得我沙沙圓左

對唔住囉我晚晚同佢去食野

arin進化論

個個階段都咁正

Ching係米有5會？？
我沙沙係同我一齊幸福肥。。我地一齊食好多野ga。。

我妹

金美賢生日粗卡！！

生日快樂

Mimi生日粗卡

我美賢生日快樂
希望佢可以開心地過每一日我就滿足

mimi

美賢

[#Dingo ×#YooA][Teaser][Morning Call]
@WM_OHMYGIRL

YooA to release a song called (Morning Call) 모닝콜 (Prod. PETER PAN PROJECT) tomorrow (18.05.02) at 06:00 P.M. (K.S.T.)

#dingo #모닝콜을부탁해 #유아

咁突然

還我美賢長髮
唔還我唔祝佢生日快樂

所以遲左日

快d 6點啦 我要俾定定YooA叫醒我呀

呼呼綜藝係咪無字幕組做

你慢慢等，我就朝朝有沙沙叫我起身

sketchbook 36
前幾分鐘係迷妹勝熙探班

YooA新歌

沙沙新歌

10分鐘嘅

快D黎叫醒我呀

睇睇下先發覺係成個節目黎 369

我po完再開YouTube發現10分鐘嘅

原來係上毒撚屋企morning call

這些機會....

俾沙沙主動捉佢隻手

整埋김밥俾佢食

唔知放過未

定定啊

諗起我正都好似試過類似既野
又係撚毒撚

得罪講句依到大部分人都毒過佢

假架 … 一出到黎全部 0 毒

唱歌喺度

咁毒嘅應該得我

辣殺髮西斯

我 公認

瘋狂更新

我定收埋個雙下巴既時候真係好靚

為食勝熙

幾qq

我沙沙唱比我聽既歌

唱比你聽叫你早啲抖

清唔洗jer住曬呀麻

This skirt

個男人打哂耳窿死mk

Dingo宣傳新歌

早晨 我沙沙

首歌iTune有得買

手遊Sudden Attack錄音

Twice

俾埋時間你睇女唔好淨係睇封面圖啦

我表弟細個比佢老母虐待過，搞到佢而家咁弱智，唔好怪佢

今晚7點有facebook live

YooA固定綜藝食糧日記5月30日首播

唔記得睇Fb live

睇左陣轉到頭都暈

得唔夠400人睇，有樣睇個畫面又咁細

佢2個打機好屎
應該搵97line黎打

沙沙唱歌好正

是我d妝好唔襯佢

咪同平時差唔多

對眼同個嘴唇都細左勁多 無黎精神咁喎

眼頭同下眼皮d眼線同眼影輕手左

我又貼下圖先

出發去海外FM Tour第一站

唉……機又送唔到又接唔到

一期

[black]轉載[/black]

你去埋星洲

啱啱都見到 原來送把遮 好彩無買到另一團把遮

講呢啲
仲要禁岩係黑色

今晚出發佢地已經到左

mimi著到成個聖誕女娘咁
[img]-

條友真係無衫著

preview圖問題姐
出正圖會好啲
btw...禁熱都帶褸

新加坡今日32度

落機就知死

Arin世界級

勝勝同bb仔玩

咁既圖都放出黎

成個少奶奶咁
想幫佢變做少奶

新加坡啲冷氣真係凍既
唯有係室內著

台場聽日賣飛 tg?

好怪

真心今日真係勁靚
你就走開d啦

大細路同細路

其實真心幾得意既

tg啦
聽朝要買張快啲既卡買飛

我會帶埋佢一齊走
私奔

仲要好似係劃位

整頭髮既女仔世界級

你個個都認老婆同得邊個一齊走呀

why not all?
成班一齊私奔

勝勝

F5好耐今日好似無肥定相既

戇撚鳩
躝啦臭閪國！
你初心cb la，仲唔躝返去睇？

戇撚鳩
躝啦垃圾芽！
你老婆出綜la，仲唔躝返去睇？

清純女團post唔好咁爛口啦

拿 我知你等緊我打->🤷🏿‍♂️
但我準備返去睇了，你呢？

對住d撚屌好難忍到口

嗱，我撐你呀！
對住臭西係唔使客氣架

哇 今日Arin真係靚到

agger
成日周圍鬧人爆操聊交嗌
好影響市容

日日都咁靚囉

你個人既存在本身就好影響市容啦

我呼越食越肥

你下次送d衫俾佢囉

呢隊平時唔駛CB係咪食肥仔奶粉大 剩係得binnie無份食

佢塊面真係好大

好多花心人 我最專一

kktix個app真心9
無得卡係個版等飛

真係要
唔係飯唔知size

網頁版呢咁

勝勝好好fan services

可能得
未試過電話買

寫生簿37 今次出得咁快

女神feel

玩電話

SKETCHBOOK EP 35,36 英字

有陣仙氣 係天使呀

呼呼脹到呢

下星期又返夜
又係時候睇之前d v
一路等都等唔到中/英字

字幕組已經收哂皮

係難既
自己之前試過整binnie勝熙短v
因為有人整左韓字
自己google trans返中字打
2,3分鐘既對話都用左唔少時間
最後都係決定放棄了

一落車個陣沙沙成個女王咁款
快d教訓下我

沙沙nim

好想比佢踐踏摧殘我

好似未見過佢個樣咁西

你地未見過我成日都見

收工未

岩岩先收工返到屋企食宵夜

辛苦晒
快d睇下我沙沙休息下

新加坡d片

Mimi special dance

係咪炫耀緊個厚嘴唇

我越錫越一木

我沙

落閃d相影到

坡仔係咁上下

起碼唔炒

影唔靚都叫見真人 我永遠睇數據

你去唔去hk/tw

香港至可以

咁咪有得見真人

未到嘛 都叫未見

駁唔到

到時見完可以日日叫春

唔係嘛
好學唔學走去學台主
召喚國兒

放心我專一

做乜而家個個po都有人提我個名
呢位ching又識我?

點會唔sick你
明明你都sick我

你以為你邊位

lan la你
我同國兒嘅關係唔到外人說三道四

番到韓國啦
沙沙

等行李都著到咁有霸氣

無著褲

衰妹

沙沙 男朋友視點

我定定

Fanmeet有polar送

係得香港無咁鬼寒酸

最近睇返Vlive channel先知2日前又酒店分三間房開V
又係海外就開V 黎緊香港會唔會都

咁少我園相

熙熙

孝定又係咁少相

國兒

陰公連鞭你都無人po

話你牙

團魂

1999

唔理你呀唔睬me

有無人識火星文
求翻譯

嬲呀唔同你講野

OH MY GIRL BANHANA will have a special performance with Kim Shinyoung on 'Show Champion' today

又有沙沙片

好多定定圖等陣po

Hyo Jung and Binnie to be as MCs for coming up episode of Mnet countdown.

Web版cafe死左點po呀。。。

呢幾張

請問有無omg whatsapp group架

呢度得咁少人仲整group來做乜，係度傾好過啦，反正都係小圈子

IG大把

個po都無人仲搞小圈子

嗨

咪係
台主都出走睇新團啦
那有圈子可言

果然得我最專一

REAL JENG

嘴嘟嘟

入境影得相架原來

我咁大個仔都未試過參加擊掌會 我想問你地會唔會準備啲乜野送 我見果啲簽名會啲飯送好多野 同埋會唔會有得合照 定其實係我ff太多 啲保安會極速趕你走?

春茗大合照

無人po沙沙

hi完5咪收皮囉你仲想點
就算有合照你都唔會1.1/1.7咁影啦，除非你好彩俾人抽中上台玩下驚就有機會
一句到尾
Dont FF too much

之前係ig買飛既幾時有得拎？

買咩飛先

邊個ig先

演唱會

我地都唔知嫁

想送花比佢

攝影呢家野

原諒我美賢

你覺得送札咁細既花比個港女佢會滿足嗎？
送個花圈比佢算啦
你諗下，你未上台佢已經望撚住你
上面大大隻字寫住"永遠的崔乂園"
幾撚霸氣幾撚型
就算佢唔鍾意，其他人都會忌你三分

個意境加埋個陰陰嘴笑

一年前嘅Arin

齊人vlive

最近字幕組收曬皮 要睇生肉了

眼鏡沙沙🤤

呢個飯站出相係咪大頭左少少

個芒就爆

睇返琴定前日齊人V 我沙沙又喺度話佢呀哥真係唔聯絡佢 好似已經3,4次咁講
唯有我陪佢多D

Ching幾點開工

收工左兩粒鐘

食個早餐休息下啦

訓教了

定定世界級

jiho又開voice only

最近個齊人V討論緊話黎緊開咩V 集結大家既IDEA
有話運動會 有話KTV 有話打機 有話食野等等 唔知到時開咩

又食野 之前一個人食野系列已經玩左勁耐

個個都玩2,3個鐘

沙沙派糧

寫生薄 E38

有無人去記者會

好得意啊

有Jiho嘅Banana Allergy Monkey

三傻組合

會開？ 幾時？

25號APM

我要見沙沙真人牙

又放蕉上頭

想見

呼呼傷癒復出

YooA Food Dairy預告

拍到咁sad 明明係隻雞仔自殺

想擺_ _上定定個頭

鞭你

乂園呀

R~~~~~

成班都拎左d電話去自拍

[ENG SUB] Oh My Girl SKETCHBOOK Ep37, 38

早晨

早晨
啱啱見到兩張定定自拍

mimi又開始一個人食野啦

新節目

哇肥定

射完箭又去打保齡 打完保齡又去打桌球 依家咁多呢D節目

[News] MiMi to join '7 Battle 8 Cue Season 2'.
It 'will be broadcasted on MBC Sports Plus at 10 pm on the 28th May. Also LABOUM Sojung, and April Rachel will participate the program.

你宜珍呢

都係我##lm一團專一一個

喂 同我差唔多

A live broadcast is now showing on V.

Jiho又夜晚v

今次終於出樣

今日幾個live終於無miss我Jiho

今日啲相

條腰仔

睇飯拍尋日落雨d雨大到

我呼個節目

Arin V Live

頭已側

Arin玩野

Arin搞咩切到咁

Arin 奶音好cute呀

雖然連個西瓜都唔識切